## Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

 1.Например мы получаем с сервера какой-то обьект с данными,в котором отсутствуе поле name ,и есть лишь его значение.
Когда мы попытаемся обратиться к этому полю позже то получим ошибку и дальше код не выполнится.Для этого мы можем обернуть код в try.. и если он перехватит ошибку то в catch мы можем это указать,но код и дальше будет работать.


